同性戀合法 咁點解人獸交唔合法?

無冒犯之意 同性戀者婚姻合法化
即表示除兩性婚姻之外
社會普遍接受不同癖好嘅交合
即係同性戀者性交等等
但如果有人嘅癖好係喜歡同動物敦倫
係同一個框架下 人獸交係咪應該被接受？

同性戀係你情我願
人獸交就唔係

咁亂倫呢?

反問：你接受到同你阿媽/家姐細妹扑野嗎？

唔得
但我同樣接受唔到另一個男人

No offence 我覺得呢個point唔夠強
如果人類尊重動物意願嘅話
咁動物園中嘅動物 被人圈養嘅動物 仲有屋企嘅寵物
呢啲動物嘅意願都無被尊重過
得罪講句 人類從古到今都一樣咁自私地將自己意見強行套係其他人or動物身上
我地又唔係隻動物 又點知佢有咩感受

屌⋯⋯
欣宜都有人屌啦
有人亂倫好扯旗咩

只要你情我願，又何嘗不可?

妹控JJ

LOGIC問題, 接受到同性戀=要接受其他所有兩性婚姻以外關係?
點樣可以得出以上既結論?

當然我唔係鼓吹亂倫呢個風氣，
純粹想理性討論下

你唔需要接受
因為同性戀係人地既事
你可能會話亂倫夠係
但係亂倫呢樣野已經超越左「家人」呢個道德關係（同你既家人做情人呢樣野比搵個同性做情人更over）
同埋近親相交 生畸胎機會好大

好簡單既比喻, 我鐘意食橙, 而橙係生果, 所以可以推論出我鐘意食所有生果, 例如蘋果,提子等等, MAKE SENSE 嗎?

係生物學上面的確係其中1個原因，
但係如果佢地都唔打算生育下一代，
又應唔應該被允許呢

生物上睇
近親繁殖容易產出有嚴重先天疾病嘅bb(例如地中海，sickle-cell anemia)，智力通常會比較低

一黎想減少對動物不必要既傷害
比人圈養果堆可能都已經有心靈上既傷害
但係以現今科學黎計
確認動物物理上既傷害點都容易過確認心靈上既傷害
咁起碼制止左整痛動物既行為先

另一方面可能係唔想人同隻有性病既動物做完之後
再同其他人類做 傳播病毒

可能我1999左 我嘅意思係
既然社會尊重少數人意願eg同性婚姻
咁點解唔包容喜歡人獸交嘅人？
Even Norway Denmark呢啲北歐城市都接受人獸交
究竟現代社會係咪好似上幾個世紀一樣 對不合現代倫理嘅事趕盡殺絕？

咪係囉
可能隻狗比人小，可能好high 好enjoy 呢？ （講笑）

如果容許近親婚姻，而禁止近親交配，可能產生好多社會問題，例如
1) 如果有人觸犯，係唔係應該強制墮胎(同鄰國有咩分別?)，唔墮胎，咁bb產生嘅社會負擔邊個負責?
2) 社會接唔接受到既係近親亦係姻親嘅人倫關係?

講到尾，其實根源問題有二
1) 個人主義和社會主義，何者更重要? 能否完全捨棄其中之一?
2) 法律是否應用作規範道德或人倫關係? 到底法律的功用在哪?

呢個都係重點
動物身上有好多細菌病毒

不，因為冇一種避孕方法係100%有效。

都係返返果個問題, 點解接受左同性戀就要接受埋人獸交?接受同性戀,但係反對人獸交, 當中係唔係唔存在雙重標準, 因為同性戀同人獸交係兩樣野黎, 雖然佢地可能勉強係同一個類別既野,但從logic上都唔可以成立接受同性戀就要接受人獸交

利申: 無立場, 純粹從邏輯上討論

係 仲要因為果堆病毒平時唔係人類身上出現
傳左比人之後未必有得醫

好似有一種講法話aids係有人類同猩猩做完傳播出黎? 唔肯定係咪誤傳

綜合上述巴絲加個人意見:
1) 未考慮動物意願 (如何肯定動物願意?)
2) 生理問題 (e.g. 傳播疾病，誕出怪胎)
3) 社會普遍未能接受